Ze werd al snel roekeloos en begon aan een zijwringeling ongebreidelde pik.
Ik lig stil, vastbesloten om haar passies te laten eisen beweging van mijn kant.
Ik moest niet lang wachten.
Ze smeekte me om het te proberen zachte beweging, ik gehoorzaamde, en trok langzaam maar een korte weg, en zo langzaam teruggekeerd.
Al snel ging haar gladheid voorbij alle grenzen.
Ze smeekte me om verder en iets sneller uit te breiden-dan sneller en sneller, tot we waren allebei in een overmaat aan furieuze lust, die geen grenzen kende.
Wo haastte zich naar de laatste crisis met wederzijds geklaag van verongelijkte verrukking; inderdaad, mama piepte zo hard dat ik later dacht dat ze het moest hebben gehoord.
Haar plezier was van de wildste, en toen ik een vloed inschonk van sperma in haar ingewanden op het moment dat ze zelf aan het spenderen was, wij beiden vielen naar voren en vielen flauw.
Ik was te veel verloren in extatische vreugde mezelf om dit te observeren, maar lag lang een strak vastgehouden gevangene overspoeld in dat meest exquise joygader diafragma.
Eindelijk werd ik me dat bewust mamma was echt flauwgevallen.
Dus ik trek mijn pik eruit met een beetje a goede trekkracht, want hij was het meest stevig vastgehouden en kwam uit met een flop, ik stond op en bracht wat water naar mama.
Ik sprenkelde haar gezicht en zij opende haar ogen, die de intensste liefde op mij straalden.
Haar lippen mompelde iets, ik legde de tuimelaar voor haar mond, ze dronk mee aviditeit.
Dan keek ze me weer aan met de meest liefdevolle uitdrukking, zij zei- "Mijn lieve jongen, je zult me ​​met plezier vermoorden.
Nooit - oh, ik heb nooit bekend zulke vreugde.
Het was teveel voor mij en ik ben bang dat ik ook geblesseerd raak U In de toekomst moeten we gematigder zijn.
Help me, want ik moet opstaan.
Bij je laatste coup moet ik mezelf een paar minuten laten staan. '
Ze stond op, gooide haar mantel over haar schouders en verliet de kamer om naar toe te gaan de watercloset.
Ik hoopte dat ze niet in haar eigen kamer zou gaan en ontdek hoe het daar aan de hand was.
